近日幾單新聞, 令我發現係網絡狂屌係可以改變人/公司/世界,令人/公司/世界變得更好

[百屌成材]Bloodstained未推出,先重製,踢走塑膠人同怪,防步KOF14後塵

《超音鼠》預告獲得災難級負評 導演宣佈需要重新設計主角造型

邊個話係網絡屌鳩人冇用架?
一條友屌鳩人可能真係冇用
但集結一班人圍屌就肯撚定有用

所以建議大家變陣
見到某d共諜 KOL唔撚敢屌鳩共產黨就瘋狂狙擊佢, 狙擊到佢肯屌鳩共產黨為止
見到美國民主黨或歐州左膠國家意圖放生中共就屌撚到佢屎忽開花
想共產黨變返正常就唔撚好再維護佢, 一撚定要一年365日都狙擊佢, 屌撚到習近平叫唔好....................停